Всегда хотелось собрать толпу обезбашенных стильных людей со вкусом во всем, идейных и разборчивых в общении с людьми, книгах, музыке и так далее.. предпочитающих действия словам и ненавидящих поражения.. Тех, кто родился не покоряться, а покорять.. не нагибаться, а нагибать)

Вы представляете, что такие люди могут натворить вместе, что они могут создать?! Я нет, поэтому хотел бы увидеть пределы беспредела.. Я тебя не игнорирую, вовсе нет, просто я жду вдохновения, чтоб тебе ответить. Заметила, что многие путают несчастную любовь с задетым самолюбием и упущенным временем. Вы любите не бывших, а пи3дocтpaдать.  #VAmusica
Еженедельный музыкальный марафон: 

Скидываем по треку, который вы больше всего слушали за последние семь дней, и не забываем ставить лайки. - Милая, ты - это всё, что у меня есть...
- Так и знала, что ты нищеброд. Не знаю чтобы я делал без тебя, 
но очень хочу узнать. Возмущает, что каждая женщина уверена, что её мужик—лучший на свете. Не смешите, это мой мужик лучший на свете. Мы в ответе за тех, к кому подкатили. Красивым девушкам многое достается бесплатно,
а с тебя триста рублей, носатая!

#VApickup – Назови твои любимые три слова?
– Я же говорила. – Это твоё тело на фото? 
– Да.
– Привет.

#VApickup в своём списке «хуже всего на свете» между предательством и сельдереем всё время забываю про скучных мужиков. а ведь скучный мужик — это десятый круг ада, плацкарт гомель-адлер, гильотина, заставка «вести недели». я бы даже на пачках сигарет таких печатала. Ошибки делают вас сильнее
Если они не орфографические, конечно. Каждый раз, когда сажусь за работу, 
она от меня отсаживается. Цены на бензин перестали меня беспокоить в тот момент, когда я пересел на Bentley.

Роберт Дауни-Младший - хочется, чтобы такие люди как ты жили намного дальше...
- может дольше?
- нет. — Какая у тебя рабочая сторона для фото, правая или левая? 
— Жопа. Господи, спаси и сохрани меня от 
свиданий на лавочках в торговых комплексах. —Я голоден.
—Ты можешь съесть то, что сделала моя мама.
—И что она сделала?
—Меня. Женщину уверенно нужно взять за руку и сказать "идём" - она ведь пойдёт. И несколько шагов точно прошагает в заданном направлении. Потом, правда, она начнёт думать, и тут начнутся сложности. Пошёл по пути наименьшего сопротивления, 
а там ты. Во времена всеобщего харасмента, 
просить номер у девушки - экстремизм.  У итальянцев есть шикарная фраза: "Если ваш кофе остыл, его не следует подогревать". На людей она так же распространяется. – А ты правда алкоголик? 
– Да. 
– А скажи что-нибудь на алкоголиковском...
– Ребят, а пойдём в караоке? Как же я люблю жить весной. Сама погода исцеляет твою душу. Я бы даже влюбился, но ненадолго, до середины мая, любить в жару невозможно. #VAmusica
Еженедельный музыкальный марафон: 

Скидываем по треку, который вы больше всего слушали за последние семь дней, и не забываем ставить лайки. Корона для твоей бывшей. Как понять с кем дружить в новом коллективе ?
1. Понять, кто тут самый инициативный и активный.
2. Дождаться очередной инициативы и активности.
3. Задружиться с тем, кто закатил глаза дальше всех. «и главная причина: сама себе спина. 

зачем тебе мужчина, с которым ты сильна?» — Что делать, если коллектив молодой и дружный, а ты уже немного нет?

#VAthoughts За нее нужно было уметь бороться.
Причем с ней же. instagram.com/va_republic

FAMÍLIA LÓCA 🔥

instagram.com/va_republic  – Мама, он уходит!
– Пусть хлеба купит
– Мама, он навсегда уходит!
– Хрен с ним, сегодня поужинаем без хлеба. – Какая же ты мразь.
– Ты это говоришь только чтобы меня успокоить. – Здравствуйте, это клуб людей, не отвечающих на вопросы?
– Здравствуйте. Если любишь - пoдъe6и.

#VAsavage 1 апреля меня бросила девушка, три часа трубку не брала, потом звонит и говорит я пошутила. А я уже новую нашел, и вот как-то не ловко. Когда мужик в ссоре с бабой, 
то баба и ее подруги собираются 
в одну большую суку. – Так мы на «ты» или на «вы»?
– На oтъe6иcь.

#VAsavage – Что это за баба рядом с тобой?
– Дорогая, это же твоё отражение!
– У тебя на все есть отговорки... Старайся никогда не выглядеть так, будто ты родила и решила все своё время посвятить семье.

#VAfemme #VAmusica
Еженедельный музыкальный марафон: 

Скидываем по треку, который вы больше всего слушали за последние семь дней, и не забываем ставить лайки. "Мне не нравится как ты ответил на мой вопрос, поэтому спрошу ещё 15 раз, вдруг ты ответишь как мне хочется". 

— женщины Если ищешь упражнения с тяжелым весом, то попробуй поприседать со своим характером. что грустишь, красивая,
что ты хмуришь лоб,
будто в твоей жизни я 
первый дoлбoë6?

#VApickup Всегда плачу за себя в кафе, чтобы парень мог откладывать деньги на психотерапевта. Снова забыл посоветоваться с незнакомыми людьми о том, как мне лучше поступить.

#VAsavage  Обними меня крепче. 
Крепче, ещё крепче. 
Всё, хватит, отвали. - У тебя хоть капля совести есть?
- Есть, накапать? Я бы ввёл закон о наказании приручивших тебя и бросивших. Иногда наши мысли загоняют нас в такую жопу, а хотелось бы чтобы загоняли на Бали. Когда первый раз в жизни собралась раньше него и делаешь вид, что он надоел опаздывать. я не хочу быть красивой, не хочу быть богатой, 
я хочу быть в автомате, 
вся в слезах и губной помаде. – Я тебе не надоела?
– А сейчас?
– А сейчас надоела?
– А ну вот сейчас... Желаю всем найти себя в весенних куртках.

©️ - Как я вас узнаю ? 
- Вам навстречу будет идти девушка, и вы подумайте: «Хоть бы не она». Вот это и буду я. Бесит, когда ты наконец готов к серьезным отношениям, а она уже 3-й год замужем. в самые жуткие и сложные времена всегда нужно иметь человека,который скажет, что ты сама во всём виновата, вот и получай. Девушки любят, чтобы их добивались. И еще парней, которые их игнорируют и не замечают. Короче, клей ее, но как-то с презрением.

#VApickup  #VAmusica
Еженедельный музыкальный марафон: 

Скидываем по треку, который вы больше всего слушали за последние семь дней, и не забываем ставить лайки. Не оставляй меня со мной. – Ты такая красивая.
– Ты всем девушкам говоришь это на свидании?
– Тихо. Я говорю по телефону.

#VAsavage #VApickup - Поехали ко мне?
- А какой предлог?
- «ко»...
- Поехали. — Она такая загадочная, прямо как Сфинкс: наполовину кошка, наполовину xep пpoccышь что.

©️ Бесстыдники Базару нет, дорогой, 
ты в спорe выиграл, 
но обижусь-то я. Всё сложно, 
но мы можем переспать. В случае природной катастрофы (землетрясения, схода лавины, обвала) суйте в карманы сосиски, чтобы поисковые собаки быстрее вас нашли. Нет противника страшнее,
чем союзник-дoлбoёб. – У меня нет сил терпеть твои измены.
– Не смей так говорить, ты очень сильная. Почему все говорят, что за день нужно сделать 10000 шагов, но никто не говорит, что 100 из них должны быть назад и тихо на пальцах?

#VAthoughts – Как вы спите ночью зная, что есть кто-то в мире, кому вы не нравитесь?
– Без нижнего белья на случай, если эти люди захотят поцеловать меня в задницу. не могу быть веселым и интересным в компаниях, где никого не хочу трахнуть.

#VAsavage Что-то как-то не шайн брайт лайк э даймондс.

©️ Разнообразие это важно, 
поэтому сегодня я плакала 
в трёх разных частях города. Ты спросишь, что я люблю больше: тебя или говорить людям то, что они хотят слышать, ради личной выгоды. И я скажу, что ты сегодня очень красивая и ваще похудела так сильно. Я подписался на неё, потому что люблю тебя.

#VApickup Рядом с тобой научился мечтать
о нормальной бабе. Однажды ты спросишь: "Пьешь каждый день или только по пятницам?". Я отвечу: "По пятницам". Ты уйдешь так и не узнав, что у меня семь пятниц на неделе.  #VAmusica
Еженедельный музыкальный марафон: 

Скидываем по треку, который вы больше всего слушали за последние семь дней, и не забываем ставить лайки. Тест: вы согласны с утверждением?
Я: нет.
Тест: если "нет" то объясните, почему
Я: тогда согласна. instagram.com/va_republic

HUSH! 🔥

instagram.com/va_republic — Как на личном фронте? 
— Я дезертир. Несмотря на все мои усилия, 
есть люди, которым я нравлюсь. Дело во мне, 
а проблема в тебе.

#VAsavage Земфира всех нae6aла — твоей огромной любви не хватит вам двоим с головою. Никогда. Взаимодействуя с людьми, помни правила трёх «Н»:
— не ты их создал такими;
— не тебе их судить;
— не тебе их переделывать.  Если ты выходишь из себя, 
нужно быстро войти в кого-то другого. В день, когда все свалилось тебе на плечи, приседай.

#VAsavage Никому советов не даю и вам не советую.

#VAsavage Как взбесить женщину:

1. Скорее всего, ты её уже бесишь. Мальчик: убеждает переспать.

Мужчина: убеждает поспать. Когда будешь уходить,
закрой за собой рот. В жизни каждой женщины рано или поздно наступает момент, когда она понимает, что больше так продолжаться не может. Понимает и дальше с этим живет. 